今日考車dup break dup 到dun 親考牌官，可唔可以安慰我

是甘的，上次上長命斜就話我hi 駁，今我又抽中跑馬地長命斜，個心已經向左走向右走怯，之後超塞車成日dup break chok 親佢，最後用不適當使用腳制同break 肥我

下次仲考唔考好？定去鴨利洲算

你咁樣去鴨駕都fail啦

Hi駁你考邊到都收皮啦
Break又chok到呀sir都唔關試場事啦
唔通鴨駕唔駛break? On99

咩叫是甘的？

甘你老

又5p又人手filter 不如你出返去啦

我果陣chok 左個官兩次都夠pass喎，你成程都係咁chok 親佢定點？

至於俾個官話hi駁，咁你真係好有問題喎，俾你考鴨駕都冇用啦，你唔係以為鴨駕一定pass到下？基本野都做唔足仲想旨意合格？

樂觀D諗, 無DUP死考官賠保險, 你執到啦

甘你老母break 你老母

brake 呀 屌你老母

我轉波chok到成叠文件連我身份証飛哂落地
都pass到

我chok第二下果陣個官好似想飛出車頭添，然後佢好有型咁單手撳住個車頭頂住個人，跟住feel到條友好似勁嬲咁放哂啲殺氣出黎，不過果時我連sorry都冇講索性扮冇事發生專心揸落去

左你老母右你老母 人手filter

搭巴士
唔好害人啦